［認真］今晚有鬼要散

龍和今晚99%有鬼搞事，真心快啲散，聽朝再出嚟，一個都不能少

呢個真 親眼見到 信就信 唔信就算 要走真係快

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

唔走都要幫手睇水唱詩，聽日就到我地接

鬼你老母
你和理非行完返屋企唔該早Ｄ瞓
人地想付出乜野代價係人地嘅事
你呢Ｄ分化撚唔該收撚皮

留還留 自己小心 有班鬼真係去龍和道搞事

重點係勇武又唔上連登溝通下 唔知想點

有人話勇武係鬼？我反而見好多人都係話日頭先衝
凌晨放火、整防線同衡除咗可以消氣之外，對爭取撤回修例可能造成啲咩貢獻

最驚係有真鬼付出完，代價由班無辜留守嘅去守
而家好多嘢都好奇怪，有鬼係絕對唔出奇，分乜撚嘢化？
勇武都要擇日㗎，又冇人又冇物資，一隻鬼衝就夠俾班犬清場加話你暴動，呢個時候有晒動機俾班鬼出嚟搞事，根本懷疑係好正常

上次雨革旺角都係果日冇乜黑警 跟手有班黑衫既人走出黎搞事啦 然後俾機會黑警出動
唔講再多 兄弟爬山 溫提

利伸發夢夢到

［重要］龍和道有鬼，遊行個時斷正話自己收咗錢搞亂

唉我唔知，唔想俾人話搞分化，總之現場咁多位要小心醒定啲，唔對路要即刻走